香港樓市無得點跌既原因係香港和強國有錢人太多, 而且貨源小

之前聽堆垃圾專家9 UP, 又話樓市牛3期, 又話泡沫

香港樓市無得點跌既原因係香港和強國有錢人太多, 而且貨源小
但數字和數據是最客觀的, 香港置業有66%不用按偈, 即係堆有錢人既已累積財富太多, 根本按偈都不用
可能你說34%都不小吧, 但有數據指出, 34%有按偈既人, 按偈比率佔月收入2成左右(幾年前係3成, 趨勢在下降中)
呢幾年, 月入5萬以上人仕的新增數目仲多過樓宇新增數目

簡單講, 班人太多錢, 香港和強國有錢人太有錢, 借唔洗點借, 借果班都有超強承受能力
佢地買香港既樓做生意咁, 買來放租等升值, 仲要個個都有雄厚實力
之前正苦出招, 已經將無實力的人鏟除, 餘下都有實力的
就算香港將來樓市唔點升, 都唔會點跌

樂觀SIR，咁你有咩打算呀，會唔會置業呀

連登講呢啲唔受歡迎嘅，留名等睇淡友屌柒你咒你負資產跳樓

如果黎多場八萬五，供應大增

或到九十後上場需求下降

只要有信號樓市會跌幾年

供斷客會死守層樓？no la

拿拿聲放曬出去，等低位再入貨

好似股票咁，一跌市藍籌股都有人沽啦